sars香港死亡率高於內地

其實當年d sars死亡數字 大陸造假造到有幾多？
係咪餓死 冇錢醫 冇錢驗sars 就唔當sars死亡？
好似今次咁？

今次香港都一齊做假咪得

點做
國際城市黎
唔似大陸 死一個人連死隻豬都不如
豬都起碼可以變午餐肉

你點知大陸啲午餐肉唔係人肉做

樓主on9率100％

覆錯

支那死亡率一定高過15% D醫療水平同第3世界一樣
其實而家可唔可以計番個死亡人數出黎?

精彩片段》明居正:故意壓低確診數字...【年代向錢看】200204

4:35